[開定post] 美股今晚第二階段熔斷

見證歷史

大型經濟衰退好可能係戰爭既導火線